麥當奴睇落好唔掂 我地黃營就黎贏！！！

今個星期麥當奴縮哂水

無做1蚊大汽水/奶茶😤😤😨

証明佢地已經燒唔起錢

大家請繼續支持黃色食店 光榮冰室 我地黃營就黎贏!!

光環冰室不了

Kfc 好似仲有

今日食左大渣哥

有1塊錢優惠???

天氣仔應該清楚d

無做1蚊汽水真係唔惦

我買左200幾杯 入哂樽

有排飲

咁都要講大話